airpods pro維修/更換問題

我上月中買入左對airpods pro，法國左邊果隻成日冇反應，又叫唔出siri..

想問如果拎去apple store，佢係會一換一，定幫我維修？有冇人有同樣情況？

Airpod無得維修

以Airpods計 一換一

咁佢係斷邊換，定成盒換左佢？

有冇care

同問

未買...

上次換一邊
但係佢地唔識pair up所以整唔到但係送左個case比我

要去番法國換

香港既apple store唔會換畀你

送case即係換另一副俾你？
另外想問有冇得walkin去整

係整唔到唔肯換先送case
但係我係外國整所以唔知香港點
我就walk in整嘅

香港食得屎啦, 保養分去比第3方

唔係apple store入面搞既咩？